世紀大戰系列, 籃球根本屈高

係
唔係

借個位

一米9有乜理由輸俾一米65 🙄